(發夢)十月股災

等咗咁耐終於就到了，大家點樣部署？

等緊 24000, 希望到 20000 點
不過到時唔知仲有冇工反呢

put爆佢唔駛返工啦

輸一次夠乞食喎

有冇機會16000

支爆嘅話10000都有可能